有無人食譚仔/拉面係唔飲湯咁戇鳩?

我就好鍾意食面既
通常食車仔面/tam仔/拉面/自己煮公仔面
d湯都一定飲 仲要飲到索索聲
但係條女呢 獲撚獲係到哦 "唔好飲囉 無益嫁 就黎200磅仲飲"乜乜柒柒 聽撚到我火滾

岩岩我收工 買外賣(大x樂)+爭先返屋企食
點知返到去條女先話煮左飯煲左湯
我話你自己食啦我有飯 佢就黑撚哂面
咁到我飲個紅青蘿白例湯 條八婆又開始哦 多味精乜乜柒
飲我煲果d啦 跟住又提我體重
我即刻著哂 大聲喝佢"飲飲飲 飲你老母"
跟手成碗例湯例落佢碗乜春氣濕湯到 溝乜一齊飲撚左
"滿撚意啦 早死早去飲孟婆湯"我咁同佢講
跟住佢喊住入房而家都未出黎

以上都係題外話 點解d女人咁撚中意管撚住人
到底係咪有人食tam食車仔面係唔飲湯咁on9

冇圖我話我條女係李加成你又要信

ching改呀媽做條女 咪以為我唔知

戀母情意結
樓主鍾意佢真係好犯賤